# Avaliação Front-End N1 #

Nossa avaliação é bem simples, pois o intuito é analisar como o candidato desenvolve os itens solicitados.
Avaliamos qualidade de código, versionamento, automatizadores, preprocessadores e etc.

### Requisitos para essa avaliação ###

* Crie uma branch com seu nome e desenvolva o layout;
* O projeto deve ser responsivo. Lembrando que no PSD só existe o layout na versão desktop;
* Interações e funcionalidades não sugeridas no layout serão levadas em consideração;
* Observe que no psd existe um lightbox para ser implementado. Ele só deve ser visível nas resoluções de desktop;

### CHEFÃO para garantir a vaga: ###
* Criar um "auto complete" para a barra de busca relacionado aos produtos em destaque.

OBS.: O candidato esta livre para trabalhar com a estrutura e tecnologia que preferir.